有幾多人條女化左妝同落左妝差好遠

差好遠
咪一樣

左手點化妝都係左手

首先唔會揀呢d女做女朋友

有幾多人有女
有
冇

你講緊喬裝定偽裝

識耐左先落妝比你睇架喎

應該係
精神
唔精神

首先唔好以為自己有得揀或者睇得出

落咗妝分別唔大個d 叫唔識化妝

咁講 化妝算唔算詐騙

化完唔靚啲女都唔化啦實有分別架

開始明點解日本啲男人可以未見過自己老婆落妝之後個樣

真？
咁塊面咪勁快老

都係聽返嚟,啲日本太太多數都早過老公起身,所以係都唔出奇！

古時呢d叫易容

屌你 有邊條女唔會差好遠呀 濃妝一定唔同樣啦

諗緊係咪其他人扑野果陣
d女都有化妝
唔化又食唔食得落

合埋對眼 咩都係㗎啦

你班油頭連登毒撚嫌三嫌四
講到自己有女咁
素顏都靚到天仙咁既女都唔會揀你地班垃圾廢柴啦

Catgirl都得？

Catgirl咁既款 你自己諗吓會唔會同佢發展到上張床度先

大把女落左妝變catgirl

咁你唔好屌閪啦 10個有10個化完妝都唔同樣㗎啦

如果可以用差好遠黎形容，咁條女至少化左妝望落算靚女，我無本事溝